又出現個種好眼訓 一訓就心臟就大力供一下嚇醒我

明點解會咁

之前都出現過

係咪腦缺氧啊？

作息唔正常

我都試過 無奈就死左

咪好囉
釣魚個身體會提醒你
唔會俾老闆見到

我都會咁....壓力太大

睇醫生啦可能係心臟病，可以致命，及早救醫

求醫